放初音 7月27日 8點 $780 一張 （可議）

因7月27日 有重要事做 所以放一張初音飛 可議
tg:

原價放出 可議 出個價黎

頂原來呢度咁多飛…